<黑警還眼> 呢一刻問一問良心 佢地為你犧牲左幾多

同各位香港人講個事實,
我地已經無得翻轉頭！！！

警察同政府去到咁盡我地仲點忍？

唔係去擋子彈, 只係去機場靜坐！繼續和理非表達訴求！

聽日1PM 罷工！百萬人塞爆機場！
「警察還眼」五大訴求 缺一不可！

不衝禁區！不衝跑道！
百萬人入機場！機場自然停！
光復香港！時代革命！

2019年8月11日